好想養貓貓 時隔4個月依然未養到

想養貓貓好耐 呢個念頭上年1月已經有 上年12月都開過一個post 到而家都未養到...
搵左成年都搵唔到領養
D義工一係話我未夠25歲 一係就屋企太多野 (香港人個個屋企都咁上下啦 個個住幾千尺咩)
一係就話我學生 (大佬我有收入架....)

最近諗緊好無買貓好 但又怕助長無良養殖場
領養一向係我最先考慮 其次先係買自家繁殖
但發現自家繁殖D友仔都好串 個個都唔覆PM既

又想試下好似連登仔發動技能 出街執
但我個個星期都出街搵 根本好難遇到
我真係好想養貓貓 我一定會好錫佢地架

點解我咁有愛心就養唔到貓 教大果兩個黑心壞人就領養到咁多隻 有無人可以教下我點做好⋯

我明有無試下愛協

有fd喺愛護動物協會領養到 手續好簡單
或者你可以做下research搵貓舍買
有唔少breeder都有良心既 唔會要隻貓生完一胎又一胎

我半年前都係咁
上連登發多幾次癲就有貓

補多句先
貓義工死全家
多謝

愛協啲貓好搶手

愛協太多人去了 同埋佢可能一次有好多個人申請
佢會揀人領養

你隻貓係點黎架？買？

連登領養

Sor
我由決定養到帶返屋企前後唔夠3個星期
愛協咪有 又唔係洗好多錢
你整左窗網影晒相未
唔明得把口想點

收入係你翻pt？就算夠養到貓 打針睇醫生一次都無左成份糧到時上嚟籌旗？你屋企人肯俾又唔同講法

如果你太揀擇應該冇乜問題
我個fd勁快揀好再攞埋返屋企都只係個零兩個禮拜左右

你係邊個

[/quote]如果你唔太揀擇應該冇乜問題
我個fd勁快揀好再攞埋返屋企都只係個零兩個禮拜左右[/quote]

義工的確會揀人出領養
可能當自己仔女掛

當初我無諗急住加貓
有同事問我仲養唔養，介紹左個義工比我
我都唔算好熱衷追佢，同佢講有人要比左人先
最後想領養一隻，佢強行比左兩隻我
（雖然我又無所謂）
由開始計都搞一兩個月，係要時間

我個義工算正常，我去寄義家庭睇左一次貓
Send相比佢睇屋企環境/窗網
第二次見已經直接拎埋貓+家訪
檢查下我屋企有無危險位
（要我用索帶扎死無網但唔會開的窗）
有問職業，無問人工，無問屋租定買

咪幫襯自家繁殖，好多仆街

咁你自己做位好既貓義工，自資日日出街餵貓，出錢幫街貓絕育執貓，再幫佢哋搵埋好主銀未得囉其實，仲要確保一定搵到頭好人家喎🤔

黑警死全家
你係咪要去當差？

Ching 加個tg?

我都搵到就死
無錢租正常住宅 代表一世都無得養動物同生仔

試下愛協或者paws united charity
朋友好快就帶到主子返屋企

市民出糧比黑警，佢哋作奸犯科強姦殺人咩都齊，糧照出
貓義工，係義工，你無份出糧比佢哋，然後唔比你領養隻貓就要死全家

無話幫貓義工平反，只係提議下如果愛貓既可以去幫手照顧流浪動物，義工既野有心就人人都做得

問題從來都唔係比唔比我養
而係呢班人既行為只係自我滿足
為貓 唔好玩啦 一百個唔知有冇一個係
攬撚住班貓 笑人公屋仔唔比養
然後幾隻貓逼一個細籠
人唔笑狗都吠
貓義工做既痴撚線野比比皆是
唔駛我慢慢數

可以試下fb search [街貓宿舍 Street Cats Hostel]
我都係上個月係呢度領養左2隻貓
dm佢 佢都好快覆 之後就會約你上去睇貓
你揀好同佢講 佢就會wts叫你影屋企環境俾佢睇
再叫你執下啲細節位
之後就派人上去你屋企家訪
我都係住公屋 放心佢地唔會唔俾
可能有啲細節位會執得好正
不過都係為左貓貓安全姐
跟住ok就可以上去接貓
我大約搞左1個幾月 因為我隻貓接番黎之前有啲病
要等佢好番先接得 所以有啲耐
正常應該1個月內都得
唔好放棄啲貓真係好可愛架
等緊你帶佢地番屋企

恭喜加入貓奴行列

想領養單獨一隻一歲以下貓會唔會好難？
我見好多都一定要領養一對
但我本身已經有隻貓b 可以陪玩

唔會吖 佢果度好似仲有幼貓
都唔會強迫人領養一對
你可以直接dm問佢

問下email同 miss pun

香港人平均質素咁低 d貓義工真係錫d貓既揀擇d都合理 仲要早排有教大單野

好啊 thanks

個對夫婦表面睇尼好高質wor

領養唔到執唔到就寧願唔養
養貓又唔係必須
啲冚家剷繁殖場/寵物店真係好撚仆街㗎
環境衛生又差又迫啲貓困喺籠度
生到啲貓生晒cancer 同困到變晒形
生啲貓又多近親繁殖 好多病 唔好買

係 所以覺得依家揀人會仲嚴左

買咪買囉
唔洗理啲道德撚🥱

唔知點解要貓義工死全家
可能我好彩
係FB見到，約去佢屋企睇貓，佢帶隻貓去閹，第二次已經係去拎貓。
中間都係send過相俾佢睇有無裝貓網，都無問我間屋租定買，一個月搵幾多呢D問題。
不過果次去貓義工屋企，真心feel到佢係鍚動物，同埋個人好正氣好正常。

巴打你隻貓貓同我個隻好似樣，尤其係啲白色手指

姐係點？佢會點對d 貓無樣睇既wor
定係要再高d 收入 or 間屋再大d 先得？

唔知呀 可能問多d野 要人keep住send相掛 我諗唔關錢果d事

其實真係唔一定關錢事
以前住公屋 有家訪 都領養過兩次

其實呢啲真係冇樣睇有人住公屋但係會好錫貓 都有人住大屋但係日日困貓喺籠
唯一可以做嘅係同領養人傾下相處下 自己感受下條友係咪真心
無奈好多貓義工都凈係識set死一套規矩去排除晒所有領養人 佢哋會前設你係一個壞人之後用盡所有藉口去拒絕你
曾經試過想領養一隻貓 個貓義工要求傾電話 結果傾落一知我係學生就突然間起晒鋼訓話咗我一粒鐘仲地圖炮咁鬧話而家啲領養人會揀貓態度好差 質素好差
佢哋咁做根本唔係想幫貓搵屋企 只係想留住隻貓喺身邊
當然 都有好多正常義工不過畸形異工都真係唔少 而且經過呢單新聞之後佢哋應該會更加痴線

Send 相都無用la, 貓仔都會唔會攞得返尼

試下LAP 或 Paws United Charity?

有興趣

其實條街好多貓